# dateWheel

月日星期 一起的时间轮子， 因为太忙了， 本来早该单独提出这些代码来的。 感谢微信群友空大，因为当时我用的是例外一个时间轮框架https://www.jb51.net/article/144404.htm,  加三个List  实现了时间替换， 但是后面用到应用中发现样式不好改 而且 不支持惯性滚动。 记得空大 当时说了句 我不从List  里取数据。 所以拿起之前的滚轮demo, 改动下， 将Adapter 里取数据时，改为无限取， 就解决了。例外是因为我懒，知道提交gitlba项目麻烦，网破，因此一直拖。最终良心上过不去，因为我说的是第二天就整理的，捂脸。
